Ed Sheeran呢首歌根本係比mk囝囡聽😪😪

首Shape Of You
係咁話今晚be my baby ons
好mk

dive

轉咗路線 以前浪漫感性多 而家一嚟就講扑野 但都係正

唔講扑野 唔通講真愛咩

最幣有D人唔撚明照聽

真係好撚憎佢而家啲歌

perfect